有無人鐘意Qoo

qoo~~~~~~~~~~

佢啲味精果汁好正

白提子

童年回憶係玩佢隻online game

種菜嗰隻？

係咪好似太鼓果個
btw我鍾意去踩水氹

唔太記得 我嗰隻好似係種白菜 蘿蔔

好貴

好鍾意qoo橙汁

白提子汁
我細個有留起過佢d樽蓋

我都有儲，細個偷偷地儲左成盒，但唔知要洗，搞到間房好多蟻

以前有細細樽架！好好味啊勁鍾意呀 估唔到有咁多同好

種士多啤梨啊

qoo

點解咁好飲但停產？

係咩？

比美粒果收購左

仲有

之前間唔中都仲會買黎飲